保守大陸媽憂兒失身自製貞操鎖 女友怒吼：叫他撕開也不撕

所謂「養兒一百歲，長憂九十九」，父母擔心子女雖算正常，惟子女成年後仍要事事管控，也未免太過。內地有女網民近日分享了自己交友經歷，指她周一（10日）與年逾20歲的網戀男友約會時，驚揭男友母親為免兒子失身，竟自製「貞操鎖」，令她感到不可思議，立即要求其「媽寶」男友回家。

女網民透露，她當天才是第一次與男友見面，初時已覺得對方衣着土氣，竟把上衣塞進褲頭，惟對方整天都搶着埋單，且對她關懷備至，故仍對男友抱有好感，更把男友回家中。然而當她準備和男友洗澡睡覺時，竟發現男友的衣服和內褲前後均被用鎖頭鎖住，一問才知其母親得悉兒子要見網友後，擔心他失了「男人貞潔」，便自製「貞操鎖」。

女網民見狀感到無言，便要求男友撕開衣服，拆除「貞操鎖」，惟男友竟以「害怕回家後被媽媽打」為由拒絕，令她直言︰「20多歲人了還這樣，我真服了。有點無語，遇到這樣的奇葩。」事後，女網民要求男友坐車回家，首次約會便這樣結束。

事件引起網民熱議，不少網民都認為事件「不可思議」，亦有網民好奇該男子一整天到底如何上廁所。豈料男事主其後竟解釋上廁所的方法，更表示如真的和女友發生關係，其母親一定會知道，因為其母親解鎖後會聞聞看「有沒有特殊奇怪味道」。

女網民（右）帶男友回家後，竟發現對方被「貞操鎖」扣住。（互聯網）

個男好靚仔？

聽到扯扯地

第一次見面就一齊返屋企

根本就係搵SP下嘛

點痾屎？

玩sm

吓

前面都有

第一日條女就主動帶條仔返屋企扑野,公廁

依d咁既鎖
睇返個牌子買返隻一模一樣既， 條鎖匙通常都係共通

點屙尿

條女應該諗計辦法點食條仔

有閪唔識屌
廿歲on9仔

有食唔食, 罪大惡極

喺大6爭埋單已經有女食
香港

可能條仔先醒
第一次見到女
豬扒就賴鳩老母鎖住佢碌鳩

靚女就行街去廁所換埋情趣底褲

應該幫d女仔裝

咁多雞

a

睇到我都硬埋
個拳頭

華生

個女仔咁喉禽，公厠黎？

設計簡單又實用

3D肉蒲團

我比較想知佢點去廁所

條女咁心急要搵人埋單?

屋企較剪都冇把?

把鎖唔係自製架 on9

肥水不流別人田

佢咪話驚老母屌唔敢整爛

好野緊係唔益人啦

因為其母親解鎖後會聞聞看「有沒有特殊奇怪味道

點痾尿

條女都唔係省油的燈 咁易同人上床
雖然個老母on 79，但今次幫佢個仔踢走咗件公廁

省油既燈姐係慳電膽 ?

條女識唔識發出689拳？

老母私有化個仔條鳩

剪剪件衫咪得

唔怪得佢要攝衫
唔攝衫咪畀人見到個鎖

惟對方整天都搶着埋單，且對她關懷備至，故仍對男友抱有好感

點柯屎？

佢老母驚唔驚佢個仔會有前列腺炎

好大抽嘢咁 係俾我奶左先，到時硬起乜鳩都扯爛

老母同個仔有啲不可告人嘅關係
唔想同人share個仔碌尻

依啲雞鎖用香口膠都開到啦

呢個呀媽係咪變態? 翻度屋企仲要聞自己個仔條鳩 D人又唔覺係性侵案件

換轉男女性別調轉, 呀爸鎖住個女塊西, 個女翻度屋企要比呀爸聞, 就即刻變成嚴重問題要報警處理

用閣下條j 都得

初時已覺得對方衣着土氣，竟把上衣塞進褲頭，惟對方整天都搶着埋單，且對她關懷備至，故仍對男友抱有好感